我欠咗警察好多……

好似我呢啲懶人，唔一槍打死我都算好。